[COYS 砍掉重練] 熱刺球迷吹水區174

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
[black]
乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019
[/black]

樓主好波

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯🏥🏥
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
19 - - Ryan Sessegnon 屎屎龍
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉🏥🏥
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒

Ching 們，自季初聯賽作客對阿仙奴，由領先變和之後，無心機再跟。有冇ching 可以簡單幾句講吓隊波發生乜事攪成咁?
感謝

球隊換血過慢，過份依賴部分球員
舊踢法維持太耐，需要轉換踢法
但季前準備不足
續約問題
核心出現離心
更衣室不穩

簡單就係個topic咁 需要砍掉重練

根本而家最理想陣容就係
1
24 6 4 19
17 28
7 18 27
10
係肥普死攬垃圾dele同大力先搞到失咁多分明明場場一出lucas都立竿見影

lm

肥普咁想扮曼城
不如去盡啲
科中堅 左右閘cc龍 ssk
中場
8
28 18啦
起碼個個有返咁上下波底 唔會半場都猜唔過先啦
防守攬炒算啦

北倫敦雙廢

btw 其實更衣室毒瘤係邊個

toby? eriksen?

定球霸

係普捷天奴

唔係季初，係上季尾開始已經出問題
好似二月開始未試過作客贏波，幾撚離譜

e家變番幾年前舒活個陣時咁

李城啲進攻好好睇

好耐冇睇我熱 尋晚終於開咗上半場嚟睇

真係抵跌到落12

成隊感覺都淆到仆街 好似失一失控球權就會死咁 aggressive少少嘅傳送極少

cc龍，盧斯素，尼當比利上錯賊船

😞

大巴...

主席：冇歐洲賽 慳返d錢 唔買斷盧了

仲未睇得出施素盧既身價
佢只係一個仲未傷既林太

一個唔傷同決定好好多嘅林太
已經好有用

...拿就識玩

肥普走未

隊波慢撚到次次比人回哂防又鳩搓。
人地李城第一球個組織靚到仆街

無睇
又一城狗多過人？

大媽look都係喬裝

其實林太都唔係咁差
依家嚟講嘅大力仲衰過佢

七公，你唔記得轉acc

有數據反映嘅

Racist
亞洲son要排第二

harden都多assist
但你唔會話佢傳波好
因為佢唔係真心想交
只係show視野 或者就甩搏一搏

依家e23似依種多過Lml
不過lml搞掂佢啲決定性先算啦

搞掂佢啲玻璃性先

但harden視野都唔係差

洪太唔玻璃
而家嘈緊要去皇巴嘅就唔係大力喇

法賓奴靚到

手球唔吹

var睇咗都唔吹
唔知點解

個下係咪好似兩邊既人都掂到手

阿古路好似冇掂到個波

咁樣頂唔中

完

英超已完

哥迪奧拿個樣灰機

我熱憑咩頂到半場

又靚撚到

個傳中靚到

怨婦呢2球黑過尋晚熱球越位var

呢幾場都神軒打右翼咁

利狗黑撚到

依家隊波好似唔識輸咁 歐洲冇哂對手

第二球有黑咩

又有埋球證配合

咁利係真心勁
雖然高普戰術麻麻
但班球員真係好勁

son = mane
kane > firmino
lucas = salah
唔撚明點解唔係我熱榜首

因為有你呢件黑氣石邪住曬

高普都叫戰術麻麻地
你叫肥普情何以堪呢

高普戰術麻麻
但肥普冇戰術

成日都係咁講架啦
利係D球迷問題姐
本身隊波係好睇 高娛樂性

利d波真係好睇
快上快落
熱狗uuuuuu

猁學晒4424啲嘢

獲加心理質素差
一失波/大戰就好多甩漏

未去曼城個陣都已經係咁架啦

呢個比較係講緊fifa rating / 最佳狀態果一場啫
所以對利踢10場會輸9場
淨係人地每個人，有壓力下傳波都可以傳到腳
呢樣已經無得比

真係十四弟

唔講前場
中後場差幾百倍

其實哥狗係才盡定本身咁廢

我覺得哥帥同高普既打法係格食格

3粒

哥狗打其他隊已經見佢冇乜變陣

今場咁好難搞
無咗拿撲迪要用費拿甸奴
龍同左閘都係副選
利又有神秘力量

又冇手球

鏝隻左閘成個查比亞咁

=你

[COYS - 利物浦：2019-20年英超冠軍]

又未柒夠咩

哥迪奧拿個套不嬲係做到唔洗變陣就打到人仆街嫁啦

[COYS - 祝傷兵早日康復] 熱刺暨阿積士舊生隊球迷吹水區 139

#565 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Jer乜鳩

又真槍....
中左個手足

屌

香港人再唔反抗
就會眼白白睇住越嚟越多手足受傷

開槍 揸電單車撞市民

10:34 消息指西灣河中槍男子完成手術 情況穩定

見到警方制服疑犯 緊係拍手掌支持

😂屌，你攞Winks, 兩閘，中堅黎比啦

winks > henderson

我真心唔認同

緊急恤髪 染頭 換眼鏡
電子嘢可以delete 都delete

大學裡面點樣非法集結

班狗話係就係嫁啦

Winks>h14 (外貌)

拎埋搜查令

中大高層呢？？

段狗呢
你d學生喺學校比人拖走
有武裝份子攻入學校
死撚咗去邊啊

屌 好似有d情緒病
如果經常失落加周不時流淚
又控制唔到睡眠同食慾係咩事

食得多tg

要睇醫生

真心隊波問題係中後場
人地一場對鏝都咁多起腳
我地對鏝俾人禁住屌無得打
啲抗衡力差幾倍

唔敢同自己朋友講

一係同tg啲心理樹屋傾，始終專業啲
唔好學熱刺班友幾季季尾崩盤都唔去睇

哈
淨係講粟一燒

隻手好痛

情緒病不可怕

唔同朋友講自己屈住屈住仲辛苦

罷罷罷

聽日繼續一齊返工

點解咁多po叫棄守大學

咪jer
共同抗敵

手足記得買飛入場睇國家隊對巴林

暴大頂住

寄望議員可以做到野

補充前面 段校長問點解警方黎呢度？
警方解釋因為尋日有人起二號橋掉野落吐露港公路，佢地既用意唔係入大學，係保護條橋

。。。。。。。。。。。。。

段崇智喺度都射tg

好失落

終於返到屋企

巴打注意安全 我地係外面其他盡力架啦都

訓咗無睇
尋晚啲黑社會呢？？

都主

慶祝大力B輸少一日錢

我聽日唔洗返學

希望各手足平安

#thfc Exclusive: Danny Rose has vowed to run down the final 18 months of his Tottenham contract after being told by the club he won't be offered a new deal.
小氣利維

完約free去美國好過啦

屌你老母
有心有熱誠既就要西走
踢埋D垃圾波又廢果D 就死攬

希望完約前有轉機啦
唔係free走揾大錢好過

中大學生會會長蘇浚鋒就臨時禁制令申請提出上訴 法官即時駁回上訴

認真問，可以嘅咩？

港共有乜唔可以？

真
有咩法律可言

司法獨立呢

屌你老母 荃灣女手足被斬...

似唔只斬咁簡單添...

今日死咗幾多人

流血革命已成事實
要有定心理準備
以後可能日日都會有手足過身

除左中大

港大城大都要物資

A theory: Danny Rose is Pochettino’s mouthpiece in the media to expose those higher up at Spurs.

agger

冇追 係咪美國佬終於可以叫侵侵做野？

有無手足入左場

去緊
唔知完場點走

球場開始多人

都反了！熱刺4大名將都不續約 要讓列維人財兩空

2019-11-14 19:30:40

據英國媒體披露，熱刺的多名球員打算拒絕與球隊續約，等到合約到期後自由離隊。

《每日星報》稱，艾歷臣、維頓漢、艾達韋列特都可能倣傚丹尼-羅斯，不會續約，也拒絕被提前出售，坐等合約到期後自由離隊。前三人的合約到明年夏天結束，他們都考慮拖到合約截止後自由離隊，到別的球隊談一份大合約。

如果這幾個人都熬到合約到期自由離隊，將是熱刺老闆列維的不小打擊，精明的列維指望在這些人身上回收一些轉會費，夏天時本想賣掉艾歷臣，但卻沒能成功，現在面臨人財兩空的結局。

最堅決的是丹尼-羅斯，英格蘭左閘本週明確表示，和熱刺死磕到底，他的合約還有一年半才到期，但他決心已定，不能續約，那麼也拒絕被賣，就要拖到自由離隊的那一天。「夏天時的情況很清楚，」羅斯說，「熱刺上面的人試著幹他們的事情，而我對他們說了，我合約還有18個月，我哪裡也不去，直到合約結束。」

「到一月份，你可能會聽到關於我轉會的傳聞，但現在我就把話放給你：我哪裡都不去，直到合約結束。列維夏天時告訴我不會有新合約，我接受，我們繼續。」

一直以來，列維運作熱刺球會都以精明著稱，平時低薪養球星、找到合適的時機就大價錢賣人。不過現在看來，這次列維遇到了挑戰，這四名球員採用乾耗著的辦法與他對抗，有可能讓熱刺到最後什麼都撈不到。

兵變

抵啦 咁度縮

都估到嫁啦

最後搭咩

巴士
行到入境大樓

咁撚遠！？我係維園都上到車了

我覺得係抵撚死 不能怪球員

即係而家係要最少買多3個人

一早買左

之前無預計過兩個中堅一齊走卦

利維應該本身預e23 a4今季走 rose下季再算
但估唔到最後連v5都搞閪到

根本依家咁 一定係怪利維先

22
24 21 6 19
17 28
18 20 7
10
屌你老母好j到

利維對球員差啲定郭位對學生差啲？

一9樣

訓左無睇
五大訴求回應到未
721拉左人未
831有真相未
陳彥霖 周梓樂查到死因未
防暴狗有1隻死未
死黑警比人譴責未
香港人4點起身返工未
港共收皮未

雲克斯斷腳未

九巴app冇講維園有站

We have initiated the process of passing our #HongKong Human Rights & Democracy Act by unanimous consent in the Senate.

唔敢訓 驚有人反

中大勁

記者幫晒手

不評論講唔講得差

在心中啦

原來好多鬼佬想雪肥花雪到完約

鬼佬迷普到傻

kane 又頭鎚

半個鐘

弱隊屠夫哈利簡

英超弱隊只有熱刺

得未

dllm仲未有圖流出

中大學生會發聲明

佢不嬲要供應
同波追人

簡已經變左假9咁，都有佢屈機之處
臭閪普死唔變通當佢利雲咁，真係好文塞

英撚向來都係外圍賽之王(除左08歐國杯) 冇乜值得好j

屌你老母呀春閪春場

倫敦手足好波

rose都迷普的
個堆都主一樣，係迷利維

雞

一花是雞 fced

Confirmed: 公務員被捕就即時停職，唔係落charge先停職。

邊個黃呀，叫popo mark 定，一落街食lunch，亂捉。。。。。。。

係工具人係踏腳石

每一個位置都係球隊既重心
而點解強既球隊 普遍閘位都勁
係因為佢地進攻同防守都做到野姐
佢地好多時會推埋閘位上去
人數多左 進攻都容易入肉

其實唔止阿奴、羅拔臣、獲加
李城既皮里拉 基士維
馬體會既查比亞 洛迪 桑法蘭
皇馬既馬些路
愛華頓既甸尼

個個都打曬成條邊路
只係你唔覺啫

馬體會嘅邊個話？

佢自己話

打咁撚大段野黎含脆

佢係公海copy人

想知邊到

發覺英超頭兩名嗰2隊嘅兩閘都好勁

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有熱刺個科夫

查比亞勁？上年仲比熱撚屌到反肚。

259

自己辭？

咩事

弱隊層夫大力狗

科同盧有杯捧

［區選］藍絲散水運動，正式開始

返屋企訓覺了

終於出解放軍

【拆局絕世好橋】陶 傑 ： 止暴制亂，依法出動解放軍。

19

似收到風多

貓win

連登仔最期待嘅畫面出現了

咁老實講 脆進攻同拉邊係勁

Feel到連登神探又炒車

？？？

跌落樓爆頭過身嗰位男士疑似m記被捕經理，未fc

cant sleep

肥普

[@MundoDeportivo] | Tottenham Hotspur could complete the permanent signing of Giovani Lo Celso for a cut-price fee if they trigger their purchase option in January rather than next summer.

Spurs expect to sign Lo Celso in the New Year as they only have to pay €32M.

#THFC #COYS

"Son Heung-Min ready to quit Tottenham Hotspur if Mauricio Pochettino gets axed“ [Fox Sports]

[@Honigstein] | Tottenham Hotspur boss Mauricio Pochettino has no plans to depart the football club.

With the Argentinian still determined now to continue the rebuild at Spurs and complete what he was unable to finish over the summer with the squad being overhauled.

#THFC #COYS

Tottenham have opened talks with teen sensation Troy Parrott about a new long-term contract.

The teenager is regarded as one of the best centre-forwards in his age group in Europe and only signed his current deal on his 17th birthday in February.

[@footyinsider247] #THFC #COYS

應該諗緊完季郁唔郁佢

係啦
如果郁，2020個年曆仲要睇多半季眼冤

唔知點解成班球員都攬肥普

咁講真，基本上大部分同肥普合作嘅球員，都話佢對球員好好

仲要大部分球員靠肥普先升到依個lv，就咁數有公開讚肥普嘅都有一堆

Rose Walker 係肥普黎之前邊估到可以去到接近，甚至真係世界最top之一

Kane都好早講話係肥普令到佢成為頂級

加沙，Dier，winks，wanyama，alli同脆冇肥普，邊會好似依家咁多人識咩

丹比利同素都係因為肥普先搵到第2春，雖然素要用2年

呢堆真係

咁真心肥普冇錢，但又將一堆2線球員，至少可以打出起碼有一年1線能力

好話唔好聽，素素本身黎熱之前，紐當佢毒瘤，法國話佢係迪甘斯契仔，啲風評差到仆街

點估到好似依家咁好

咁成班球員擁護佢好正常

洛神，son，e23好早個陣都想走嫁，都係靠肥普挽留

甚至son同e23依家個lv，肥普都係功不可抹

雲耶馬黎之前係修仔都好搶手喇

個陣佢為左跟肥普仲同朗奴高文吵大鑊添
佢13黎英超就係肥普係修仔買佢

kane 話肥普會 sd message 俾佢教佢踢前鋒

教Kane恰鳩肥普本身依種後衛
不過我記得Kane好似講過話係肥普叫Kane操肌，唔好咁豬油

始終覺得kane技術好粗糙

佢係成日未訓醒咁
除左埋門個腳

先知

中環2個集會又唔多人
poly又唔係特別多人出去救

得罪講句
而家手足好多都冇共識 冇目標 冇士氣
持續落去又唔會話民意逆轉
只係繼續消磨緊大家嘅意志咁解

唉...
打到冇咩士氣都算
啲人連和理啲集會都唔去
真心頹

諗唔到有咩解決辦法
純粹道德感召已經無法帶領運動
大家攬住無大台打飛機
結果又係同五年前一樣變咗永續社運

每一次都要靠手足嘅血去吊住大家團火
梁義士
爆眼女手足
陳同學
周同學

呢啲真係人肉饅頭

一冇大事就冇人出
頹撚到爆

醒下啦 唔好要人死先出啦

呢啲社會問題唔係一時三刻解決到
見到問題出現但自己冇能力解決
睇住歷史重演
有時都好難唔灰

阻人翻工都比人屌到飛起

呢場運動唔少行動都太理想主義
塞鐵塞路 黃色經濟圈 even三罷
講緊嘅係要香港人統一組織，集體無私奉獻先會有用
但現實就係會摑香港人一巴

只能夠講白色恐怖真係有用
有好多人都驚出街比狗打比狗拉
好多和理非其實支持勇武手足
只係自己驚出嚟會有咩後果

poly 點撚算...

睇議員了 最後希望

無力感好重...

高院裁定蒙面法違憲

我屌你老母777 所有高官

偏心到

原來榮開咗齋

撐國家隊

願贏波歸香港

今日終於多返啲人
上次

終於贏到

熱刺仲遲win

3月記住再入場

買咗套票

未俾人拉一定入場

[@TimesSport] | Tottenham Hotspur are considering the RB Leipzig head coach Julian Nagelsmann as a potential replacement for Mauricio Pochettino should he leave the club.

There is a growing belief at Spurs now that it is a question of when and not if he will depart.

#THFC #COYS

八千九百六十四

錯po喎

[@TimesSport] | Tottenham Hotspur boss Mauricio Pochettino still remains hopeful of refreshing his Spurs squad in the upcoming January transfer window.

Pochettino wants to sell as many as five players and is now keen on the club to sign a right-back in the New Year.

#THFC #COYS

手機禁

睇親港隊都係相認時間

恭喜熱刺

Tottenham confirm that manager Mauricio Pochettino has left the club after five years.

感謝肥普多年付出
祝佢前程錦繡

始終都要Goodbye and thankyou了
希望唔好求其搵下手

唔撚係搵摩佬下話

拿高士文唔會係佢 仲有邊個會接手

摩佬強勢加盟了吧

lamela 死期到啦

哇 好突然 邊個接手先但係..

長約喎

鳩估 屌帥

都好
拿高士長就正

On9

炒定自己走

唔緊要, 阿根廷幫都需要人做翻譯

做乜撚野呀

應該傾唔掂數 所以炒

其實肥普內心都未係好成熟，
佢都擺明唔妥就hea做

多謝肥普
永遠會記住你帶我地走入歐聯決賽

季尾幫佢立番個像啦

都好突然
之前先講緊季尾先諗
因為季中冇人比你救火

應該係
利維1月唔比錢
成個團隊88

除非光頭閪真係搵到屌帥啫
如果唔係真係成季on99

國際賽期尾先炒 好明顯係呢個星期傾唔掂一月啲數一怒之下炒佢 肥普上年都陰啲陰啲屌利維限制佢權力

真係好驚搵唔到人接

大家終於恨到

光頭閪會鬼

肥普唔怕冇下家既

不過依家要問一個講左好耐既問題
有邊個人會肯接手而係一隊受到咁錢銀上既限制再而帶得比肥普更高先

屌你岩岩睇番，原來第5同第15只係相差3分 咁撚過癮

所以本身先估光頭閪真係要炒
都應該係季尾

我估係肥普搵老細傾冬季轉會
又聽到有150m落緊黎，火得制打柒左利唯

係囉 無諗過咁突然

由打442鑽石陣開始
就知佢想玩野，焦土政策攬炒。

唔算啦
之前套踢法玩左5年
轉踢法正常

4321 41212 中場一樣比人場均幾十射 你覺得關戰術事定球員事

痴撚線。一季半季成績唔好就炒。有冇咁無耐性呀
以前熱刺入頭6都難既球隊。普帥帶領下踢入幾季頭4

講真唔係佢當初帶起熱刺，熱刺根本唔入流

真係斬掉重練

摩
連
奴

未搵到人係咪科達頂住先

光頭自己落去教啦

仲記得以前花大錢
買羅比堅尼，簡奴迪，迪科爾，馬白蘭基。之後貝碧
都係排第9，第10
普帥入主後先穩定第4。利維個腦係咪裝撚左屎？

如果脆仲係度可以由佢指揮

摩佬點會執呢舊屎

433
SonKaneLml
盧斯素高
Dier
後防唔撚知

Massimiliano Allegri is not on the list of candidates to potentially become the next #thfc manager. [Fabrizio Romano]
屌你光頭閪

屌 冇搵定就咪撚炒啦光頭閪

英超咁難打
仲要足球係團體運動

幾條友唔係all in 成績就一定會差㗎啦

我突然覺得費格遜真係好撚勁
教接近30年教到退休。佢有幾季無頭4都唔會比人炒。同而家咁無耐性既球會老細是好大分別

#thfc are set to pay a record-breaking pay off to sacked Mauricio Pochettino and his coaching staff which will surpass the £19.6M paid by Manchester United to sack Jose Mourinho. [Independent]

光頭閪你訓撚柒醒未

光頭佬忽撚咗

本身Guardian仲講緊肥普本人唔想走

一定係吵大架啦 點會好地地無啦啦季中都未到咁炒啊 屌光頭佬

回家了

咁個陣競爭又可能冇而家咁大嘅，而家隊隊都咁有錢，個陣數黎數去都係得阿記同獌，後期先整隊車仔

利伸：鳩up

而家英超真係勁難踢
錫菲聯都成舊豬頭骨

痴撚線光頭閪真係做乜鳩

肯出咁多錢炒人未瞓醒？

不過肥普到咗戰術上限就真嘅

都唔撚係咁快手同搵摩佬ar

「錢我大把，不過唔鐘意使喺你身上」

如果真係比錢摩佬
咁肥普真係唔撚抵

幫佢省左成季半錢
屌你老母一年時間都唔比佢

由年頭計唔計歐聯嘅話，其實肥普都衰咗接近一年

邊有得唔計丫
屌佢上年光頭閪夠膽死真係唔買人

肥普上年下半季成績閪其實真係應份嫁
仲入到決賽就比足一季佢轉下型啦

可能肥普好快就有新工開

算佢有心 其他人都無人post

凌晨開post話炒個個訓晒姐

肥普會唔會過巴塞

香港就凌晨

今季唔閪都閪左啦 咁不如畀肥普玩埋淨低半季時間啦
連續4年打歐聯+上年歐聯決賽 個statement提都唔提下

痴線真係唔要肥普

好sad
不過另一邊諗，隊波係二月已經開始閪
俾佢繼續教唔會上到前四

我屌你老母呀死光頭佬

認真講上年唔係入左歐聯決賽應該季前就炒左

屌你老母依家我喊撚到仆街
咁撚樣都得 我一世反9死光頭佬

請屌帥好過請摩狗啦

屌帥淨係教過意甲喎

季中都未到就炒
正路應該搵翻教過英超既領隊
應該都係摩佬

拜仁

請摩佬既話我實反佢

見撚到肥普要走真係好sad
但問心隊波真係要變
呢季開頭真係差到仆街
希望肥著未來會更好

究竟邊個會嚟一隊無budget 嘅球隊呢

肥普

請返AVB返黎算數啦

滾

cls 早排個個都話poch out
依家又唔捨得

呢到個個係7公黎

我普

摩佬接手真係j死
雖然回塘
但我熱有冇試過有頂級教練

人地會唔會黎

我比較想Julian Nagelsmann嚟
個情況同當年Avb有啲似 都係年少成名 同埋無職業球員生涯

戰術都係進攻多過泊大巴

錢都唔能俾人買當然閪la,

你仲好意思怪普sir

拿高士文唔係教緊賀芬咸咩

今年教萊比錫 但傳比拜仁預約咗

過咗人權法
咁點

José Mourinho is coming back. Confirmed 😉 #THFC #Tottenham

Tottenham job, Daniel Levy decision and the situation right now ⏩

終於炒肥普

我相信教練都會出現dybala式既滑稽

最尾係呢個人

過唔到年

陳帆？

熱班底好岩摩佬

摩佬已準備星期六賽事

不過我都係鍾諗拿高士文/ 屌帥

估唔到第一個走係肥普

納比冇野做

魯營不敗男？

唔計歐聯
熱狗真心好笑

如果唔計佢無錢, 如果唔計佢贏到鏝城 如果唔計佢依幾年排高過啊記
咩都唔計, 淨係計佢輸波果D場數好未?

Daddy 過黎是咪代表光頭佬肯下放轉會權力？

佢的確係教得差
我個人覺得仲差過avb
歐聯唔覺係佢戰術上嘅功勞
反而係一班球員拼返黎
佢除咗冇錢係藉口之外仲有咩

希望係

Goodbye and thanks

另一個阿根廷人又辭職喎

屌啦 買埋d水貨

BREAKING NEWS: José Mourinho is the new manager of Tottenham Hotspur Football Club. The papers have been signed and an official announcement will be made later today. {Fabrizio Romano}

Today, a new era starts. #COYS

[COYS - Today, a new error starts]

［COYS - 熱愛地親親Daddy］熱刺球迷吹水區175

［COYS - 摩佬死全家］熱刺球迷吹水區176

躝啦屌你老母

Hi咁多位 我係摩迷 以後多多指教

我真係迷摩

諗起派路正選都想嘔

班阿根廷幫
唔知d契仔走唔走

Daddy

LML實唔洗驚 son就執定野走人

Son囉

其他契仔得個名嘅，都唔為肥普賣命

大力神唔好走 希望摩佬留到

對唔住肥普
son唔好走

摩佬

son會俾摩狗趕走 佢都好少返黎防守

如果摩佬入
佢應該會出盡奶力留住son呀話?
肯搏肯跑不嬲都係摩佬至愛

筆錢夠俾邊個邊個嘅image right？？

唉 魔佬廢左son

跑但唔守波嘅

反而熱誠黃牌Lamela

lml同屌你繼續上位

唔通香港要贏 肥普就要走

想問各位熱迷 熱個陣算完整
係唔係只差門將同後防？

四葉要輸

一花都係

假如摩佬激勵返班人嘅

係

就係唔係，得son同ndombele合格

Son,肥當，Kane 以家得呢件合格

好彩歐聯應該穩陣出線
入前四就睇摩佬功力
佢換過哂佢個團隊 希望佢有改變
佢唔可以再衰

後防5個位+plan B前鋒

Kane 應該可以做到 國米米列圖既野

兒子唔可以走架

任何人教都一定會買多個正前鋒

如果係咁 洗返100m 應該夠補強
曼聯係因為天殘地做先要狂洗錢
熱個陣比肥普執到幾好
估唔到會炒佢

大米可以自己一個係前線搵食wo
球霸係呢方面未掂

依家邊個負責餵波

廢摩自己都唔係國米果個啦
過時教練，而家隊隊逼搶快攻都係基本要求
佢仲泊緊巴士

如果文迪斯搞隻Dias 比摩佬應幾好

我同意既 我都希望佢今次有改變
佢唔可以再衰

係咪準備洗大錢玩兩季

一對閘都起碼80m啦 100m點夠
要賣人套現

唔駛咁灰嘅，摩佬教技術本來就好嘅班底好少衰。
曼狗成個squad 本身有問題，摩佬又唔識教啲球員啲技術細節，所以先出晒事

話哂都真係名帥
拎返幾個盃比熱刺先
呢個陣容值得有冠

講真 佢肯黎 光頭西肯比錢先算
一陣就好似avb咁 請d後生返黎 又浪費時間

係曼聯買撚左咁多人 條數點都入佢啦

Dier當馬迪
尼當當普巴
盧斯當hehe
前面3個自己黎

反而覺得摩佬會用到son好勁 以前摩佬用到c7 狂入波

納比

Sonaldo

迷摩手足進場

正路一上點都好d既

son又夠快 埋門 體能好 又肯博 除左頭槌冇c7咁勁之外其他都唔會差好遠 摩佬搵佢做埋門個個應該神射手冇走雞

Duff joe Cole

son first touch廢

真迷摩 多多指教

真迷摩too

幾時對獌 daddy要報牛了

唉，肥普

15年摩迷 以後多多指教

戴

傻撚咗 同c7比

志偉

當然知道冇得同c7比 只係覺得son係摩佬手下可以發揮得好好

話兒子唔回防個啲有無睇波架 淨係睇highlight緊係無回防睇

12月5
MU VS TOT

正

屌啊 真係摩佬啊

共產黨會唔會無啦啦下放權力?

原來咁多迷摩

呢個情況就好似車1咁 雲尼亞里有個唔錯既班底 摩接掌 我覺得1月要買返個龍加正前 留到艾歷臣 成隊個態上返嚟 可以一戰下歐聯 唔洗再諗買傾同A4 依加就有得用

摩佬已經連續教幾隊波失敗告終

點解你地重對佢有咁高期望

大力既下場只會好似果時馬達咁

皇 破疤西甲壟斷
車2 英超
獌都叫有個歐霸
點算失敗 佢最大問題係要捉鬼啫

希望唔好啦

屌你老味一訓醒就咁撚爆
光頭佬肯用咁大舊錢炒
睇黎都忍左好耐

屌 利維自己去教啦

摩佬同利維一定火星撞地球

今年比大舊錢炒肥普
下年比更大舊錢炒摩佬

肥普省落黎既錢就係用黎炒肥普

迪馬提奧拎埋歐聯冠軍添，教得差成大半年無進步，要炒係正常

想爸

老豆大幅減薪加盟熱刺，睇嚟真係有決心省返靚個招牌

巴拿

有冠失敗？

ndombele,kane

拎隊獌排第二, 拎歐霸都勁啦

肥普仔使唔使躝

想月狗

大半年啦

都叫有錢袋喇

喂
你爸爸走咗啦
你仲唔跟

最估唔到佢真係肯比咁多錢炒人

如果上年歐聯贏咗
一切都唔同晒

His magic you know

我後生 我會比魔daddy睇下眼的
做第二個j辛

屌你老母咪撚提

Thank you and good bye Poch

睇嚟會見到Dier打返正選

如果交屁果球冇12碼既話

摩佬1月應該會買matic過黎

J辛當年踢中場
最廢係左邊個捷禾

唔知戴芭娜鍾唔鍾意新daddy呢

嘩屌 班大帝玩政治搞走我普
無佢我熱邊有得年年前四
但摩佬教 我唔睇好會有咩成績
aurier dier sanchez呢d無腦既傻閪 睇下摩佬點調教
但起碼lm有得正選

我反而覺得eriksen跟摩佬有運行 如果佢肯勤力防守

唔會啦,大大隻素素係到
派路應該唔會做番派路,會做番真dirty work

mma + 摩連奴
硬左了

摩佬一定鍾意榮式傳球

除左素素, 都唔知有邊個跟到摩佬D體能波

尼當(15分鐘)

你去死

今次真係老豆搵仔

希望摩佬令 winks斷腳同死全家
一係就踢到kante咁bin我c

得阿里有懷念肥普

摩佬應詃唔會鍾意拳王D打法

熱狗版普巴

咁咪好囉
有邊個幫公司慳完錢會落翻自己度

拳王唔係連美斯進化版咩

eriksen幾勤力，係今年成年踢波無靈魂

準備變老人院

下個topic就咁叫啦

熱刺style
今晚影到廢摩喺倫敦
聽日開記招martin jol/老立回歸，仲有jj做助教

沙夏已到達倫敦

大家點睇我預言post？

肥普係有問題 但利維同班球員問題更加大⋯⋯⋯⋯

怨婦

到時係dier 加 施素鳩

你未找數你講咩都冇用
上年又話燙斗顏j

Dier 會係廢難黎咁變中鋒

本來都咁諗
但見肥普keep住出大力B雪lm 就算數啦

肥普人工已經係英超top 3(好似係)

摩佬要大幅減薪？

同我地一樣

攬炒

阿Sir當年接手隊曼其實幾廢下

其實班班底已經開始老

應該係同佢喺曼聯嘅人工比較

教得差就唔會由長年中遊變左年年前4+有力爭冠啦
唔好唔記得你地幾年前BIG6都唔係 只係獌既私家雞

重幾年前青春風暴咩

eriksen頭都開始禿了⋯⋯

最近的新聞已經夠差

加埋呢隊西波又唔生性

Eriksen一早禿

光頭佬咁度縮不如咪搵daddy啦
好似以前搵舒活咁叫馬神bb教咪算囉還掂成隊都係垃圾

唔回防點有意外斷腳

MMA不是回防

日日睇大戰 正

毒撚終於溝到女神,不過女神已經千人斬

老豆搵仔成功

admin

係阿積士個時已經禿

RMC's @mohamedbouhafsi: "Daniel Levy & Mauricio Pochettino's relationship was very difficult this summer. Pochettino wanted to reinvest following a great year in the Champions' League & Levy did not want to reinvest. This has to be 1 of the reasons behind tonight's news."

年年反主

son kane lucas
eriksen ndombele
ssk
rose jan toby aurier
gazzaniga

sub vorm foyth sanchez dier alli ssg locelso

lloris winks lamela out

希望換完人，今季表現會好啲
利申，今季開始睇波同追熱

新人睇波竟然追熱

可能佢迷foyth

尤其今季啲波咁悶

lan with ur fat father

唉

真
唔好因為依一年閪就咁啦

冇肥普仲係nothing咋

雖然本身都預季尾會炒肥普

實係俾上季歐聯神秘力量fake左
以為隊波好勁

都有一半原因係咁，起碼唔算差，結果今季咁頹

我條女睇完上年8強4強都迷左熱
而家個個星期話比我呃左好後悔

下個post幫肥普做個壇先啦

你有女

我決定追熱之前，個fd都同我講熱刺唔錯，結果。。。

如果想訓練EQ, 又或者想操下個心臟, 一定要迷熱

可唔可以換個唔UUU嘅領隊嚟
好悶

有心臟病真係唔好睇熱
一定頂唔順

老豆揾仔成功，肥普功成身退

來回折返跑啱唔啱？

小心隊西波激到你爆血管

話肥普搏炒

睇下大師兄

#Pochback

哥爾夫巴利回家未

golf bale

AVB

呢條廢老重過氣過摩狗
係亞洲呃下飯食就得

如果daddy 真係黎，希望有一番新氣象

捉鬼
大力 toby jan

Daddy daddy

三個都冇得留低

反而覺得肥普走toby有機續約 湯匙踢法陰陰濕濕啱哂摩狗用

希望超人可以留低

續唔續到大力

唔捨得肥普
佢真係帶到熱刺上一層樓
冇佢唔會連續幾年都有前四

隊長分分鐘走 同肥普師徒情深

走啦依個真係

大力本身冇心留 後兩個似同肥普有心病所以應該有得留低

25狗走撚哂最好

得大力一個25姐
toby都算盡力

上季險過剃頭lead 10分都爭啲衰收尾

我要雲加 !!!

親親daddy

留意到好多隊(球迷)都想接收肥普

摩=老豆搵仔
雲=阿爺搵孫
兒子又贏

肥普根本唔憂嫁

唔知有Budget嘅肥普會係點架呢?

Toby Alderweireld admits he is surprised Tottenham Hotspur’s board have sacked Mauricio Pochettino:

“We have come a long way together, achieved big things, you can see where we have come from before my time at Spurs. I think he brought the club to the next level”.

#THFC #COYS

咁佢本身戰術需要改善嘅
今年佢想改，但很多因素不穩定

係咪得我唔鐘意摩佬

仲有3日就比賽，暫時看守領隊都未有

me

"I wouldn't be where I am if it wasn't for him. I'm forever thankful to the gaffer." 🙏

Harry Winks on Tottenham Hotspur manager Mauricio Pochettino. #COYS

屌本身parrott仲話續約
咁依家仲續唔續

好似暫由mason帶隊

條𨶙樣出閪晒名唔重視年輕球員

Parrott 係daddy 手上應該唔會有上場機會

仲要daddy 只鍾意柱躉前鋒，傾都應該要轉型

中學畢業，受訓兩年

真定假

係都king先啦

daddy is arrived to lane

真係daddy⋯⋯⋯

真係daddy

Dllm話比我聽唔係真

比屌帥我

levy迷摩，肯揼本唔奇

confirmed jor

出手快到老豆波衫相都冇

摩迷全面進場

daddy

有人話比我知 呢件事唔係真

反廢摩揮手區

唉屌
不抱期望 唔好搞到隊波閪哂就得

g持

香港熱迷肯定係全世界最冇野
其他地方熱迷全部震撼彈緊

6年摩迷留名

老豆搵仔成功爭取老豆搵仔
😂😂

dllm

當年揸住小明隊果時真係好想daddy黎，不過遲咗接近10年

來吧
大巴, 穩守, 1:0 戰術

Me

迷摩一名

摩連奴！報仇！

賀電
等睇下場就摩佬死全家

me 宜家諗起一輸波佢就出嚟鳩噏屌球員就頭都痛埋

會唔會咁快呀
雖然有啲已經講緊

記得當年daddy都串過幾之熱刺

下個post 版頭相

搵摩佬
係咪即係會狂比錢先
咁即係有機會打破個薪酬架構?

唔請都請左
大家一條心支持daddy啦

72A 好坐

完全唔知點解會接呢舊屎

利維賭摩佬
肥普將熱帶上全新層次係功臣
摩可唔可以幫熱變成豪門就睇呢步

官宣了，摩佬入熱

15年迷摩 肯定起碼幫熱拎返一冠先啦

真係摩佬

me daddy d 波瞓唔著睇真係一流

我唔反魔既要求
1.續到某幾位全力
2.要拎到冠
3.權力要大過光頭佬

做左20幾年大埔人 一次都未坐過

3一定成唔撚到事

Btw 熱既所有social media個個都屌緊levy

買伊巴

摩佬係車仔 曼聯都同高層嘈過權力問題

我都幾肯定過到黎個權力一定唔會大過前兩隊
其實有冇人諗到點解佢會肯過黎
好難執WOR大佬

$$$$$$$

中學雞入唔到中大咪唔會坐囉

肯比錢咁點解唔比肥普

權術

我好簡單 黎緊果場西咸唔該要贏
我已經唔記得聯賽贏波既感覺

我屌你老母

嘩屌都咪話無可能 熱又差個中鋒

反而想知年薪咩價位
但一定係急住想玩玩了

問下利維同玩野班球員

daddy又要準備定捉內鬼了

Levy 50k周薪 deal?

伊巴想返意甲？

1已經屌啦

Kane Son一早續左
如果買斷埋盧
肥當同盧都唔洗續約啦

唔撚係繼續keep e23啊
a4v5 30歲又唔好態，唔撚係依家續哂2個下話

3更加冇可能啦 肥普唔係都唔洗走

之前可能係 但依加摩帶熱又唔同講法 始終英超挑戰性高咁多

唔好態既a4v5都好過山狗dier foyth

大過咪仆街囉
一陣同你買山齊士 fred lukaku呢啲垃圾球員

還我肥普

唔代表要續哂囉
一係就再買去換

兩季奪冠了

今季仲有FA cup屌下

係就正 有經驗
有得衝歐冠 但伊巴仲登唔登記到打歐冠

都係既 唉
睇下佢點用人lo

好嘢👏🏼 唔駛攪青訓啦。
同我cut哂D錢佢。

無錢

係咪得我迷魔
btw head coach同manager有咩分別

一排冇follow隊波啲新聞，突然間就邊哂天
雖然明白呢個decision，但係真係未接受到普爸走咗

between咁多新名

迷摩黨全面進場

以前玩FM，English(US)係叫 head coach，English(UK)就叫manager
同埋好似suppose manager係管多啲轉會嘢

真係過氣老豆

我迷
但係係諗唔明點解佢會肯接手
大家都知摩佬咁鐘意買big name
主席點會肯咁樣比錢

head coach 同 manager咪一鳩樣
肥普之前都轉過啦
權力咪又係咁低
個名姐

一排無上熱post
分唔到係迷摩黨進場定咁多人改名

擺明就係班過氣契仔

車仔初期都迷摩佬

問題係佢個套戰術好似已經OUT左

我迷

但其實係利維手下 manager 同head coach都係分別唔大

簽三年
摩三季

Son Kane lml
Ndom dier Ssk

聽佢訪問 佢換過哂佢個班底
Faria 又走埋 希望會改改風格
佢最強係盃賽同針對性部署
只要穩食中下遊有套form打主攻就得
防守佢再調

球隊內閧

望就望摩佬咪再大巴
打救熱刺 幫自己洗底

話時話
係咪得Dele有出post同普爸爸講byebye

要變豪門，首先要有錢

點OUT法
OUT又唔係OUT
曼聯個陣係似乎D球員唔想郁多
蘇斯克查依家都係跑動少

我覺得佢會管唔住班英人

摩佬個套

咁睇得起WINKS
不如高價賣比曼聯

佢最快

沙比
笑死

咁冇肥普就真係肯定冇屌你

點解個個都對摩佬期望咁大

Winks 沙比
Ndombele 掃蕩

唯一期望就係佢幫熱捧返一兩個盃仔

新轉變 冠軍教頭 一洗頹風
我反而覺得啲人低估佢

肥普之前話過winks係恩尼斯達

又沙比又恩尼斯達 玩曬啦

論CV, 摩佬係熱刺有史以來最強來頭

好難想像兩個咁麻膠煩嘅男人一齊去管埋對波會點

熱刺班人算好管？

有冇兄弟會趁機轉會？

算好架喇

嘩屌 我expect佢係parker啫
啲人吹到變沙比

難管個啲都今季完約

唔請都請左
仲有都係個一句
你季中炒人
有邊個肯接手而你會相信佢改變到而家個形勢先
未有工開既人之中
摩佬應該已經係最好

其他人選前祖記教頭艾歷尼定係想莫耶子先

得啦今季都無打過歐聯

帶到果隊獌英超第二歐霸冠軍重想點

火星撞地球

我都唔明

有傳摩佬自願減薪做教頭 果種復仇味重到

榮式長傳

11月20日 沒有肥普的第一天

可以即時join ?

有無人知摩佬助教團隊有咩人

可以架咩

認真 睇咁年熱刺 佢真係最有級數既教練

係咪想係12月5號場波報牛

魔三季

之前仲有邊個有個人魅力既主帥
AVB?

有排你地受
Daddy一開波會狂插簡尼唔回防
賣左eriksen 去我獌
唔比兩閘上

新呢班未知
我懷疑有馬達拉斯

我雖然覺得係OUT, 但係我熱其實好煞食就係防反入波

香港人權法通過的第一天

Nash迷普迷到改埋IG頭像，應該真係好傷心

💙💔

真係好睇角度

原來要用肥普換人權法

肥普係近代領隊入面民望同成績最高wo
點會唔hurt

摩佬呢種風格之下
SON個位應該更加穩陣

總之主席就好仆街啦
呢頭炒完另一邊就公報
應該有晒計畫炒人

摩未試過季中教波
到底可唔可以打破摩三季

唔該你拿拿聲搞死所有球員
鬧班主 搞內戰
一年內好走

張約已經唔得

原正選球員邊個最危，我諗肥當有排減鎊

降班了

你以後唔洗返黎
我同daddy好fd的

體力上, 肥當真係最大鑊個個

Winks,大力，肥當要加操體能

收皮啦過氣阿伯
波壇王杰，日日講以前幾勁幾勁點樣創新，但唔好彩比人害先落魄

daddy一早已經話有班落，決定咗去向

新卡域克都很好
沙比真係痴撚線

冇留意

Nash歐聯4強直播喊咗出嚟

2018

大力唔怕喇
佢不嬲跑最多
上幾季

估唔到熱都有泊大巴既一日

比個機會佢好嗎

波壇王杰摩連奴我屌你老母 乞衣兜攞飯食

係 早幾個禮拜前已經咁講
阿記原來都係假

踢得咁撚hea,你估佢傻嫁咩

想知肥普教邊隊

文迪斯快啲賣Dias 比熱刺

市面先依家應該冇位比佢住
完季應該實有人向佢招手
以佢呢幾年用既資源打既成績
佢真係唔怕冇下家

摩狗有咩好？

球壇王杰幾貼切
王杰成日話人話人落毒迫害佢

普捷天奴先係我老豆

咪提喇 仲咸緊

Ruben neves摩佬講過想要

睇下魔佬屌唔屌到大力

星期六第一場大炒西咸
送智利老餅返歸爭取民主

普老豆都講過好多野

普爸爸

LML你條女

我等左佢好耐先教波
想睇下佢點攞返失去左既野

ching 識d野

順便送埋上面3件扮迷普既去新界執牛屎

英雄本色

係咪我改錯po名害左普老豆

換球員唔係換領隊啊

不如搵nash教
my favourite

佢兩個襯到絕啦
都係冇冠

普daddy最錯就係為我地帶來希望

佢教勇士咪有

摩佬唔識玩育成
但擅長玩針對性部署，識用成熟球員

依家熱刺個個都年紀大咗 唔駛再點培慾
係時候畀摩佬發揮佢地小宇宙喇

熱有速度型雙翼 moura, son
有兩個黑鬼box to box

Winks可派牌可守

Eriksen冇態都唔驚

後防兩閘要調教下 起碼速度快
中堅畀摩佬tune掂既話 零失球破紀錄唔奇

吹大到

佢都幾癲

屌你地兩個
歷史第一控唔一定要冠軍

技巧賽都有冠既

180次數無人能及已經夠曬
無冠只係生不逢時

咁我地都有傑志盃同audi盃

佢上次sky sports個專訪
眼淚水都標埋
佢好掛住佢既足球 佢未試過冇得教波既滋味
相信曼聯既失敗會令佢有改變
再唔變 真係地底泥

J左
防守企位
文迪斯過兩件平靚正
快快手 呢個陣容起碼英超頭3

瘋了，全部都瘋了

摩..奇

好快就知呢年係隊波咁頹 係領隊問題定係球員問題

根本冇得咁睇
隊隊炒完人都會回升嫁啦
之後點樣執好又另一個問題黎

Why are some so scared of Poch going??

0 wins from 12 away
6 wins from 24 in the league
23 defeats from 45 games
14th in the League

11 months of this shit!
Stop hanging on to the belief that he can turn this around, He cant!

原來唔覺唔覺就睇左肥普五年...

你daddy姓普，全部亞軍停人同我躝

18/4/2019

9/5/2019

2/6/2019

20/11/2019

摩佬好叻咩

換老板

肥普跑步

重點係依家做得幾樣衰
鳥盡弓藏

我係獌狗都睇唔起獌

成堆獌係度ff緊daddy係熱刺會點死，唔肯接受自己請錯教頭

千古奇冤莫椰斯
六月飛霜雲高爾
沉冤待雪摩連奴

準備好馬迪轉會熱刺未？

熱防中好夠腳

我摩佬迷，佢去熱我好尷尬

防中有意粉 派路仲唔夠咩

係呀，佢多數教上半季！

睇完有d眼濕濕，由軌一睇佢到獌
獌個次輸到體無完膚

Jose Mourinho feels is inheriting a very strong #thfc squad but has been promised funds in January should they be required. [Sky Sports]

瘋了

會唔會買番d舊部番黎

very strong

睇到話
當年摩佬 有寫推薦信比肥普教熱刺

幕後操盤手

私下關係應該唔錯

son呢類風格 係摩佬至愛

真. 老豆搵仔

唔緊要啦
我承認佢有回塘
但無可否認當時曼個陣容係需要大量資金
去買人 而熱刺係唔需要最多補後防
我亦相信熱刺班球探應該有啲料
我都係今日再細心望下個陣容 靚到呢
今次睇摩佬台戲 佢減咁多人工都肯教
係有心再次證明自己

摩佬唔知會揀邊個名宿入教練團呢

做返好防守先

陣容靚，真係咩
咁樂觀

佢好想返英超證明自己
有國家隊唔去，拜仁有空缺都唔去
而家今次d人好好多，執一執兩隻閘就掂

摩佬上場, LML呢種亂撲打法啱晒佢

新援真係慘，踢唔夠半季就大地震
Jack Clarke 仲要草皮都未踩過

拉美拿係咪可以收皮

佢D痴線佬打法, 摩佬先最鍾意

熱誠飛鏟

防守型邊路

個時Duff咪就係咁

素素同LML, 摩佬一定重用

戴 下刪2字

如果佢重用lml唔出我盧
我反佢反到走為止

son都係

留到艾力臣
一定要爭取人工比佢
跟手入兩隻靚閘 本身中堅夠經驗歐戰穩陣
聯賽就帶新仔 入兩個後生有潛力

最重要搵伊巴 谷下波衫

佢個時批評過邊個前鋒唔防守??我唔記得左係邊個

我諗只係得呀朗唔洗守

世3?

咁我熱d後生點算 parrott, skipp, tanganga
其實摩佬用現有人腳會點踢
4後防
中場出素素, 肥當?
前面son lucas cut in, kane 加個攻中?
kane做唔到單天保至尊 伊巴果d角色啵

唔會留大力神啦
買斷LoCelso仲好

簽伊巴返黎踢囉

好似想陪多d家人 所以之前傳阿記

咁獌都出到華舒福嘅

唔會唔記得上年奇蹟入決賽

福仔好似係92帶起先

呢個勁野黎？

其實摩佬唔鐘意用後生係既有印象

15年已經上first team
唔關摩事

係曼 應該係出左麥湯文尼
呢個又係契仔黎 不過熱刺咁夠腳
應該唔會買

即刻走行

係曼已經證明穩食唔到中下遊

levy都好狗下
寧願比錢肥普走
雙賠人工簽阿伯
都唔配合肥普

獌狗巴
但陣容上有差別 曼其實佢走個陣都仲執緊

幾勁

咁貴請摩佬咩？
即係幾錢年薪

鄭若驊就係收到風摩佬回歸所以唔捨得返香港

留意下先
但摩啲心態一定盡留eriksen

肥普double

唔好續啦真心
今時今日咁 其中一個仆街就係e23
仲留佢
kane son個班唔知會點

肥普8.5m
摩佬之前係曼先15m
依家仲高左？？

跳足成年草裙舞 俾佢撚左咁耐 仲要同佢續約助長佢氣焰?

發生咩事 介唔介意簡單講下

明白
咁高價賣算
出面有咩靚貨

唔知班球員事前知唔知

踢完國際賽番去唔見左普帥

出黎食個飯唔難嘅應該⋯

Parrott Likes

睇下買唔買斷LoCelso先算啦

去獌？

唔好呀
成班青訓最睇好係佢

唔知預左幾錢預算比摩佬呢

FM MODE: 轉會預算 0

諗都冇諗過大力神遲過普帥走

賣幾多洗幾多

唔好走啦

E23,A4呢啲傳咗好耐要走嘅都未走
以為會留嘅轉眼就唔見咗

脆

艾達應該續 摩佬追左好耐

其實岩佢教
摩重點：
勁龍 勁中堅 勁攻中 勁前鋒

呢啲隊隊都要架啦

重點：錢

好多daddy fans 入嚟呢個group

我熱fans base 強大了？

Jose Mourinho’s points per game ratio at Manchester United (1.89) was exactly the same as Mauricio Pochettino’s at Tottenham Hotspur in the Premier League (1.89).

搵人開post幫肥普開壇啦

摩狗識閪用盧c數呢類咩
大力巨呢d有少少創造力又會回防先岩佢

Toby 18min前po既竟然係呢張仲有大力狗啲like

兩個都反普

官方FACEBOOK 摩佬影個幅相個樣好老